今晚林鄭演唱會周圍一定要人多，人多，人多

要有強大民意先可以對抗假對話

依家少人到hihi

推推推 黎緊

黎緊

傳中聯辦今晚會安排100個「霞姨」對話

「林鄭」應搬張床去make noise上報

推